# IPK - Domain Name Translator #

### About ###
* Projekt 2 do předmětu IPK.
* Server-client překladač doménových jmen.
* server je kunkurentní, dokáže obsluhovat několik klientů najednou
* Funguje jak pro IPv4, tak pro IPv6 adresy